達朝倒數過新年！ 好開心牙

達朝倒數過新年！！

今晚2016-12-31, 22:30 開始，達朝新年派對，達叔約定一眾達朝子民狂歡至2017年！！真是愛民如子啊！！

ＹＡ 好開心牙,出左街班人抵能死啦,睇吾到達叔

( Show Blocked User - dasdasa )

死返5p啦

牙你老母